# MyCasino

# My Casino

## Roll Dice Game

Roll Dice Game - это очень популярная игра в кости. Игрок может покупать фишки (Chips) в казино и делать ставку (Bet) на число. 
Крупье бросает кости. Если игрок угадал число, то получает 6 ставок, все проигравшие став